發夠政治財未啊你哋

真係睇唔過眼 可唔可以唔好發政治財
「生於亂世」「 光復香港」「願榮光歸香港」等等用依啲字眼就出一堆豬耳繩 吊牌 嚟賺錢
見有人問 會唔會話捐錢 就話養活到自己先啦
好心啦 錢都唔係咁樣搵

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

賣既-發國難財
買既-韜運動光，放上ig呃like 但從未親身參與過

兩邊一拍即合